成日鐘意摸袋底聞咩味

日日唔同味surprise

有冇紫菜味

唔摸都聞到

鳩屎味